[CFA討論] 有冇2019-2020年考CFA level 1 嘅手足？

如題